而家入二手1080ti 抵hi ?

hi

想hi返張來打機

有張evga sc black用咗2個星期 5100要唔要？

抵，好多人聽到rtx就狗衝，gtx變左垃圾。

可以段斤收

就係甘先抵hi 仲想等佢開賣埋2080ti仲抵hi

幾錢

但其實支援rtx既唔多

等多代，就狗衝rtx，而家rtx

gtx

最緊要有平

香港d 1080ti 二手價加幾百就買到amazon新卡

有諗過 所以先來問下